警嫂可以做啲乜？

身邊有個好撚friend嘅朋友係警嫂，黃
大部份活動佢都有出去做backup
雖則唔係行到最前衝衝子
但每次同佢出去佢都有幫手買物資，運物資
幫手Set road block
佢老公入行好多年，圍內朋友 佢老公都知老婆係深黃，老公知道阻唔到佢出去，淨係叫佢小心
警嫂雨革時已經每日留守幫手做急救站
佢話老公好撚錫佢 大家拍拖好多年先結婚
喺屋企有傾政治，佢老公都話警隊入邊好多失控狗
見到啲失控同事行使過份武力，深信共狗一定會祭佢地旗清算班仆街
佢老公話唯有平時渣流灘 搜身時扮見唔到野放啲𡃁仔走
佢叫老公辭職 轉行 但佢男家嗰邊家底差仲要有長期病患話真係無辦法唔要宿舍轉工，喺香港窮人就要含撚
警嫂情緒好撚差 夾心身份搞到抑鬱 佢有連登account但唔想自己開post比大家知佢警嫂 所以搵我cd-rom代post
佢問大家，呢個時勢，有啲乜係佢同佢老公可以做

自由討論，不喜可插
五大訴求 缺一不可！

出黎做肉便器

寫住自己係警嫂，企係攻防戰學生面前保護香港人。

一齊跳樓自殺啦

天使

又洗白

唔好撚諗住洗白啊屌你老母爛臭閪死全家啦你

肉便器
俾手足出火/中出

3P

自殺

殺咗佢老公

叫佢老公報料俾佢，佢再報料，唯一幫到少少手
咁都唔肯做既話
燒宿舍個陣唔好後悔

香港最後一個白警已經被人老屈藏有兒童色情物品罪，判27個月。

咩撚野仲有黃警嫂，屌佢老母

放料, 放罪證

用水泥封住自己個門口，一係封住你老公屎眼

做污點證人

傻撚左？人地講一句就原諒佢
咁係咪警察道歉話殺錯人又原諒佢呀

我覺得又唔一定 不過希望啲所謂白警一齊篤灰

爆料

3P
4P
5P
6P
....
nP
(n+1)P

約佢出酒店打番場友誼波

渣流灘放人的popo不是敵人

是深入虎穴的同盟

應keep住做內應支持運動

佢每次收到行動消息都有喺tg 講，但佢老公係散仔，料真係唔多
燒宿舍佢話真係預咗，鬼叫佢嫁得早
一人做錯事 一team人承受是常識

去美領英領認罪

理性答案
叫佢老公爆料移民

如果係真，佢無理由唔知可以做咩
好簡單，同啲 tg admin 溝通好，show 證證明自己係狗，要有名有相，話想做臥底，然後將自己收到嘅所有行動消息報俾 tg group
呢個係基本

槍

等日有咩頭暈身慶 要白車，你老公翻緊工，屋企得你一個又無車入到來。

揀過個老公，如獲新生。

個老公輪更，平時你翻工佢放工，你放工佢翻工，靠咩維繫

企定定前線俾狗拉
等班狗內亂

唔洗篤
篤都無用

我當真係企出黎話
我係差人
我肯定有同事係狗屋到強姦 殺人
你估之後會點？

狗仔新聞會 會話: 未知真偽 需要徹查。
但係人就照打 照被自殺
林鄭: 完全信任警隊

家下唯一方法:
逼到香港運作唔到
逼到所有人，包括中共要班狗死同林鄭死。

中共呢嗰敵人 香港人無可能對抗到。

其他 只要有第一個真白警出來認衰
好快就會有第二個第三個

老婆有報，但佢話料真係唔多
佢老公team人唔係勇猛果啲 長期都唔點洗出去
佢話依家前線嗰啲真係分分鐘老解嚟

3p

跳樓自殺, 死全家
殺佢老公

我講最近套新戲電影劇情ja

咁親近嘅人
一定係動之以情啦

佢話渣流灘係暫時唯一可以做又算係有效用嘅野
不過狗隊高層好撚醒 次次行動都搵啲最撚勇猛嘅放狗咁放出去 前線黎黎去去都係嗰班癲狗

放料真係基本
一係搵大J

屌你老母大把人長期病患無屋住啦
老公無撚用上黎r撈？
有幾多人家底好架香港？

除左幫手足出火，真係冇野好做

入行多年都散仔
廢左少少

叫佢同老公講外貌問題做唔到肉便器做緊手天使
仲有好多警嫂加入，叫佢廣傳

做水炮車

警隊黑暗是常識啦 識人好過識字，通常升得都要識得奶鞋底

死全家就幫到手

組織真警察, 企出黎前線對抗黑警

感染性病之後傳染黑警

好似另一個上KBS爆警謊咁
但sorry無法原諒

有冇其他警都會幫手足？有冇可能可以叫一部分白警倒戈

篤黑警灰

講左幾撚多次 唔係嫂 係[red][/軍妓red]

離婚

含撚咬斷碌鳩

叫返狗乸喇
嫂字配咩?

依個啱
做到既我個人接受你洗白

比人屌

寫住自己係狗乸

問得真係扮晒蟹，你自己可以做到嘅嘢我哋會知得比你哋多？樓主可唔可以代我同你個朋友講收皮

半夜走佬，之後離婚，分佢老母一半身家，有錢之餘又唔洗比狗屌，你諗下佢雙手充滿鮮血揸你對波仲忍

屌 我正式宣佈香港人唔會原諒所有警察
咁我係咪代表全香港人？

離婚呀屌你老母

做雞

假設真黄 就用呢個身份企出嚟

死全家

佢話依家前線嗰啲黎黎去去都係同一班人，班高層揀咗最撚勇武嗰啲出去，佢都懷疑前線班人好多係老解嚟
佢地長期做back up 最多都係搜下身查身分證，放人唯有偷偷地放
佢老公話而家警隊士氣已開始差
因為高層開briefing 收到風話獨立調查委員會一定會成立 叫佢哋自己小心啲，班狗開始意識到自己係condom

扮乜撚野，收皮啦。一係就爆大獲，一係返去含撚死啦。長期病患喎，最好就冚家鏟啦

叫佢同佢老公保留好證據, 轉做污點證人總好過做幫凶, 雖然都係唔會原諒佢地

你又要問可以做啲咩，認真答你又呢樣嗰樣，唔撚洗做，等清算啦

繼續同人3p 就夠

出黎幫勇武口爆

其實都係講事實姐，佢老婆成日跟我地出去
通常收到啲料都係邊區幾點開始清場
清算黑警我當然支持
最撚開心係聽到佢講狗隊都相信一定會比人清

咁明知清算又低級又冇料又話錫老婆
比少少骨氣同良心咪撚再做狗啦

可以3p

前面仲有徐步高

你收皮啦 訓醒未啊？

叫佢辭職

叫警嫂做閪天使服務我地一眾緊火前線巴

出黎比前線巴三穴齊開

所有白警一齊倒戈，仲可以考慮下

爆料先再傾

可以排隊比我屌

點解咁多人唔肯理性少少，目前打仗係好需要內鬼，線人提供線報，否則我地明佢係暗好難打，下下叫人自殺有撚用咩，想贏就要多啲內鬼，就算等黑警內部自己不停懷疑自己人鬼打鬼都好。

我認真回覆唔係幫住朋友，喺前線標明自己係警嫂有用嗎？ 等佢老公比內部癲狗咬？ 國慶日佢在九龍區前線屌狗阻前進已經比狗抄牌，登記咗身分證放行，不過冇標明身份老公都係狗

呢d case 一定有架啦
好似琴日拎電鋸個狗仔咁
根本洗白唔到成個警隊

有料就爆 實名爆
相信手足一定會保你地經濟 人身平安

呢個就係警嫂叫我開po原因
有冇tg group 係for黃警家屬可以大家一齊gather意見
講真狗隊唔同department收嘅料會唔同
大家都等緊香港重光呀！！！！！！！ 屌曬班狗官老豆老母

KEEP 定黑警內部罪証 同名單爆大獲

叫佢老公上前線做uc囉 一係就比大sir屌羅料

點解咁似我個fd
又係警嫂
同你形容既一模一樣

俾手足內射

唔好放火燒狗宿

你開咪有

轉守水塘

佢老公都係要出去嗰班人，不過近來打越激烈，
佢哋反而長期Stanby，反而6月嗰期出場出得仲多，邊得嚟咁多人
所以佢都懷疑前線嗰啲係老解，機場特警同飛虎係必出，但人數佔整體警隊唔多。依家越嚟越激烈，反而好多前線變咗唔使出做後援，極度有理由懷疑中共派咗好多大陸武警同解放軍入狗隊前線

比我屌

肉便器

可唔可以幫手爆料 起底
報完之後辭職
睇下手足肯唔肯經濟上幫下你地

起左底 發現你曲到圓

一係企前排擋子彈
一係就係床上擋手足s精液s

水炮車

又係度呃光環，叫你報料又呢樣唔得𠴱樣苦衷
我有個警嫂朋友，平時講野黃過我地，對住啲藍絲就鬧示威者。扮黃比深藍可恥呀，食屎啦你。

篤灰囉

你話 佢老公係狗
咪叫佢爆曬佢身邊嘅狗資料囉
唔係咁都做唔到嘛？

其實報多d料上老豆搵仔已經好幫到手

咁佢老公身不由己
咪繼續幫下示威者
阻住啲黑警捉人
已經幫得到手
成日話點防範黑警
最好嘅解決方法一定係係黑警攻擊前有白警阻攔佢
好過已經開曬tg學生先嚟保護自己
警嫂咪惟有出嚟做後援
呢個時刻
多一個白警已經好好

做天使
黑警死全家原來口號黎

冚家鏟啦

如果個group有狗，好容易俾人捉到

9估,個警嫂係咪姓黃

唔會要求你篤你老公
但篤多啲佢身邊啲fd出嚟
爆地址同樓下密碼

搞到老公無得出門 被罷工

咁我呢個警嫂朋友係真黃 佢大部份活動都有出去仲要比狗咬 佢有活躍連登account但唔想自爆 純粹想為呢場仗好，理性討論
報料幾時有話唔得，講咗一直有報但一人之力料收得唔夠多，所以想搵同路人add tg 交換有用資料

點解巴打講到警嫂個個都好能索咁

樓豬係警嫂？

支持

sum of arithmetic sequence?

督灰 最簡單 出賣黑狗

唔好諗住洗白
你都係幫兇
除非你老公篤灰

同老公一齊做double spy

做間諜

叫佢老公做無間道知道有啲乜嘢料就爆出嚟

唔好叫佢老公篤啲好同袍灰

臥底

係黃就離婚 一係老公唔撚做 老公係殺人犯強姦犯同黨 除咗前面兩個選擇 冇可以做啲乜 唔撚好問啲on9野唔該

自己有ac但搵cd-rom開post

繼續做白警畀料老豆搵仔
同埋爆下狗隊會點攻cu

收皮啦

殺

緊係紀錄班popo既罪證啦

倒戈提供武器
謝謝

blocked you

篤灰

老豆打仔啲線就算啦，唔好再講

警嫂天使

問佢老公popo有咩部署，同返手足講

食撚屎啦 佢有冇當過手足係香港人丫 點向死左手足交代 一世都唔能會原諒佢地

樓主呢???

太直接。做天使好啲

天使 再放片

攞晒身邊曱甴D資料再daddy find son啦

聯合白警篤灰爆料

否則你地同班黑警都係一9樣

希望可以阻止其他popo虐待手足

唔係
我同警嫂係舊同學同舊同事

有個流灘警好過

叫佢老公企出黎 經濟方面唔洗擔心
佢老公有證有據既話 唔會比人話收錢講大話
仲可以引多啲人出黎
一日無人企出黎 一日都唔可以話有白警！

以為自己好好笑？

sorry見到「黎黎去去都係同一班人」同「士氣已開始差」就開始覺我鬼鬼地

又想洗白同割蓆?

如果一個白警都無仲恐佈，白警爆料放人hea做無問題

以閪制亂

離婚啦

去韓國／台灣／美國／英國 爆料

假假地

你咁樣同狗冇分別wor ching

唔好諗住洗白
有白警就唔會今時今日咁樣

警嫂水炮車

爆料俾美英 如果無料真係無用

又可以等時勢轉果時運神裝俾大家

咁其實真正敵人個數字可能限咗係一千到兩千隻左右。大家千祈唔好搞掂呢千零兩千人。

另外OP 個朋友同佢老公千祈唔好收集邊啲人出勤出得多，其他手足亦千祈唔好集中火力24/7對付佢地。

係入面搵照應，聯合其他白警係關鍵時刻倒戈

我知大家好憎黑警，但係白警係重要資源，唔好因為嬲而抹殺左佢哋嘅存在

利申識一個

篤灰啦屌
PS咪撚洗指意洗白

講事實，調出黎嗰啲好多做後援查人，有放料喬裝民車車牌
所以估計前線打嗰啲一定混入咗大陸軍警
士氣差咪岩囉！香港人仍需努力！
今日我同佢公司都成功被罷工
我做教育，學校自行停課

sorry我見到「黎黎去去都係同一班人」同「士氣已開始差」就開始覺得鬼鬼地

又想洗白同割蓆?

砌 好淫好主動

同意

做手足既天使

派帽

黑警死全家呀屌你老母

放料！

呀sir今日唔打中大啦？

拉

早你又唔出post
依家就輸想投降

為左洗白真係諗得好辛苦
14年就有人信

俾綠帽佢隻狗老公戴
21800000 call我啊

正常人先做多年都散仔 你睇下14年請飲水警？

搜罪證例如强姦非禮D，夠大連登仔供養你又點話

CD-ROM 唔知起底功能check唔check到其他po舊回覆
利申我係絲
警嫂係我戰友其中一個 雨革時一齊做急救站

正確 上撚到位嗰啲必須愛國愛黨愛貪愛奶鞋底

白衫定散仔

無警察係無辜

白警真係唔敢講有
但有狗會渣流灘係真既

食得咸魚抵得渴啦
我理撚得你係入面做過啲咩所謂有良心嘅動作
你都係佢哋一份子
你唔同佢離婚都一樣
咪以為咁樣就可以洗到白呀冚家剷啦

唔使要佢開名。搜集証據匿名篤灰咁易做既事都唔做。無資格講自己深黃。

又要做雞又要攞貞節牌坊

屌唔記得不推文

一係天使，一係叫佢老公揾黑警罪證

唔好同佢老公做愛

辭左職先俾佢扑

叫老公出嚟爆大鑊

煲加料糖水慰勞老公同事
影低邊d 係狗隻私家車

叫佢老公報多d行動料上黎啦

燒警宿

煮飯加料pls

千祈唔好 燒警宿OR 自殺

入行好多年會儲唔到錢走 咁你都信？

可惜現實係一個白警都無
結果無野可以被連登原諒

完

梅毒魔術師

成班波台狗衝出黎，又可以一下封曬，多謝樓主

過左咁多個月先講依d 收皮啦

你訓醒未？

又係另一個囚徒困境
每個公務員都唔知身邊有幾多係手足
可能數量好多,可能好少
講到呢度就係薛丁格的貓

Connect埋啲狗乸呀係警嫂啲警察精神狀況會

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

叫佢老公係前線出任務個陣，除低頭盔企向示威者個邊。

錢唔係問題，眾籌一定有。

射水

認真，女既幫手派資料去現場認下D黑警，叫佢全名
男既梗係搵料，通水咁

認真答, 申請轉第二個紀律部隊

出黎做天使

持續收集，保留黑警罪證

屌高質曲線

佢老細俾唔俾呀

一間唔俾 仲要俾人排斥

唔好啦...唔想益咗警嫂

渣流灘?!
冇見過囉屌

照佢咁講 其實佢老公都算係咁

拍閃卡，然後放上網

個樣打咗格會搞到曱甴人心惶惶

如果background係電視直播緊狗嘅operation，更好

雞

留證據

比我用doggy 式扑 你嫁得戈隻狗 你呢世都係狗乸 係你自己選擇

愈升得快愈黑呀
你真係唔識個喎

出軌 比綠帽佢戴
然後離婚
做人定做狗 狗乸有得揀
唔好同我講咩白警
殺人強姦對心口開槍
你地班畜生都係同伴

都睇得出係老解
好多起唔到底嘅狗

唔信佢地啲個人資料真係咁密不透風

著住制服
之後係前線向市民當面認錯
再辭職
做埋白警界kol
分分鐘搵得仲多

企係佢老公對面

冇
等清算得

做內鬼，搵證據。得閒榨乾老公，起碼保護啲小妹妹。

爆料 搜刮資料

白警自己組隊 點睇？

睇咗先comment

係宿舍做屎魔法師

我有frd都係警嫂
呢幾個月完全冇出過聲
嫁撚左比隻狗 良心都冇撚埋
蓆已割

可以 但警隊內搵自己人係好高難度
其實一向有白警或警屬篤灰 可以點樣安全地gather大家

做卧底 搵有關狗殺人棄屍強姦嘅證據 發比蘋果立場

我個friend行到好撚前 佢有時出得仲密過我，我做教育間學校又半藍好多時職責所在未必每次參與到，見住佢夾心人接近崩潰都唔知可以點幫佢
唔係識佢先咁講 我覺得企喺同一陣線唔理佢係咩身份都係自己人

唔難。
叫你老公做一哥，改革警隊，組織軍隊，殲滅共狗。

虐打殺人強姦警方部署等等全部事都無所謂白警匿名爆過出黎

然後有人講 2019年11月香港仲有白警?哈哈

偷睇老公手機

叫佢搵老豆搵仔睇下有咩情報可俾啦

爆料 燒狗舍

唔駛洗白, 做到咩就做咩.
其實大把野做.

首先你要好撚藍先做到 仲要奶共

答：水炮車

你覺得班仆街做咗壞事會比曬三萬隻狗知？ 我同我friend都好撚想爆

派帽 正義之舉

抄低罪證 幫助日後消算
睇個故事發展冇咩問題 繼續做落去咪得-..-

叫佢老公爆料

爆料，唯一保障自己方法

一係爆料，一係n!個p,個n自己填。唔知n！係乜就辭職讀多d書

使老公與一羣尚有良知的警察結合，拿証據，開記者會。 又同一班沒有做出黑警事宜的警察指出警察有很公安做了不當的事情，現入佢地數，結合反政府。
警嫂，你們的力量可以很大，睇你地做唔做.....

我識人，佢係深黃，佢老公由籃變黃，又結合警察同事（不是香港人任）關注香港政府丶警察不正當問題。

如果真，套佢老公多d料爆大鑊

新料 vw 3xx0 車主，啲狗影到你相mon緊你，要小心，交低啲工具比手足，今晚橙衫車主要休息唔好做任何野

寫多左啦阿sir

起我底睇我舊回覆就知我係絲... 已報料比tg group

報料

屌你老母
平時最前線班曱甴啲口音正撚到咁
咪撚瀨鳩曬老解啦

五個月啦仲諗住有白警

混入去 唔係全部都係，瀨乜撚野 我支持黑警死全家

見都未見過就叫佢幫你出火
咁高風險

點呀警嫂 洗唔洗比1千萬你陷家移民去美國呀

裝偷聽器係office

要贖罪就叫佢黑警老公偷拍黑警犯罪證據
否則一切都只係為自己洗白打底
用垃圾藉口合理化自己繼續做殺人工作
咪係度博同情啦人渣
大家唔好咁容易比呢d垃圾文誤導啦
黑警無一個無辜，絕對要死全家
到而家都未出現火燒全棟狗宿，未有大量狗同狗家屬死
而咁多義士都被輪姦，虐殺
仲可以當無事發生？殺狗啊！

+1

需要警隊有自己友
裡應外合

留個tg先啦

一係篤灰, 一係離婚

放罪證

搜集証據。請極低調

渣你老母流灘咩

殺佢老公我原諒佢

離婚啦on9
黃你老母

唔俾班狗屌

警嫂幫老豆搵仔

同人3P囉

又洗白？

係屋企比說話D 狗聽
心理壓力有用過肉體傷害

之前先暴大電鋸仔ja wo

On9 乜證明都冇都有人信樓主鳩噏
擺明洗白post 啦

曱甴想捉內鬼

做冷氣哨放可靠消息

推呢個,警察家屬一定多d機會攞料。

同老公一齊企前線
舉牌話自己係警察同警嫂

咁樣唔知可唔可以動搖其他人

咁啦

搵機會對爛個主力牆
成棟狗屋玩完

講笑咋，唔做得架

警嫂3p流出

行動部署又唔得?佢無份去前線? 佢間狗屋無人虐打示威者?
好多野就算無法證實
佢post匿名狗仔委任證 爆料
都可以造成好大回響

叫老公篤灰，唔係清算之日就會俾人屈出黎代罪

死咗佢咪得囉
反正遲早都冚家剷
唔使做啲咩㗎去死啦

有好警察?

勿推

警嫂大撚晒咩, 即係胖虎打人細力D就有良心?
搬一大堆理由出黎唔辭職邊個唔識,
奶共個D都話自己好多人養,
其他真香港人食風架?
收皮啦

搜集資料 , 篤灰

叫你老公行動時渣流灘已經夠